有冇人同我一樣 都好怕過生日？

《以下係細佬我少少分享
唔想浪費時間 可以禁番左些角個箭咀》

由細到大身邊都有好多朋友
小學中學大學出黎做野
每個階段都有好似好fd既朋友
但Last得耐既更加係無
知心好友更加係無

有時唔係唔想同人相處 唔知有病定點
雖然有時好多野講 但要我諗話題真係難過登天
其實我鍾意聽多過講
一班人就好少少 不過每做一樣野 都好怕人地唔鍾意
亦都好少搵人 間唔中收埋自己一個

細佬今個星期二
唔知去邊 自己過生日都算
畢業幾年都慣左咩都自己一個人
最慘係生日前後總有d朋友以為好多人約
問長問短 唔通我答 「無呀 自己去左食麥記咩...」

會介意依D小事 中學畢業未

之前有無試過有女友？

有時人地好熱情好期待咁問 真係好尷尬...

有 之前有女朋友就唔洗煩
但就係慣左 而家先特別怕生日...

返工日子都好d, 其實放得工都唔多時間

冇咪冇
如果真係覺得尷尬 咪呃佢話有

同屋企人食餐飯咪算

最慘係屋企人會以為我做咩
竟然唔出街慶祝
我諗住12點先番屋企

真係諗住十二點先番屋企 扮約左人

手足都係就生日？
處女座真係好煩！

你都幾敏銳
處女座真係好麻鳩煩

起碼你有fd問你有咩做

我都怕過生日

一模一樣

ptgf

未畢業前年年有朋友慶祝，到依家個個人都以為你有約，然後其實無人約，又唔好意思主動搵人幫自己慶祝，其他人問你去左邊度玩，到最後只好扮忙，輕輕帶過，其實根本無野做，自己一個去左食M記

利申：真人真事

處女座係咁
不過搵女朋友都係 好麻煩
更加唔好講相處

女仔呢個問題仲複雜

Same here, bro